777：曾發惡夢7月1日班子未齊人

【Now新聞台】候任行政長官林鄭月娥正物色下屆司局長人選，她形容有一定難度，曾經發惡夢到七月一日就任時仍不夠人宣誓。她又對昨日在一間電視台簽署聲明的安排表示歉意，強調只是想方便傳媒。
林鄭月娥出席電台節目時再提到組班工作，她正物色下屆司局長人選包括民主派人選，但形容要「埋班」有一定難度。